Jaan Tannilwitz kaibas, et rätsep Jakob Jallai tema palitu wäikse tennu, nimelt käüssist kitsa ja ei minewat kaska pääle.
Wastut Jakob Jallai, et  ei ollew käsk olnu nii suurt tetta, mes selle naine Ann ollew üttelnu.
Otsus:
seda ette kutsu.
Pääkohtumees J. Kabist [allkiri]
Kohtumees  P. Sillaots [allkiri]
       "             P. Klais [allkiri]
